直擊廣西牛歡喜

第二幅圖個窿好清楚

唔好bam我

差咁啲野
無錯，係螺仔

都唔係炒鹹酸菜

正呀 炒牛hi

咸酸菜多過牛hi

我想要冚家剷田鼠

一隻牛就得一隻閪

煮完佢就縮㗎喇

其實幾好食

真係有依味菜

正

屌 呢間野真係有得食？

唔似用咸酸菜炒

我唔直接答你，我用片答你。

有冇入廚房
想睇吓未煮嘅有幾大塊

呢間野係廣州喎.